到底有幾多人訓覺係無鼻鼾

好多身邊嘅人都會有鼻鼾

有無咩辦法解決佢地

知道自己有鼻鼾
一啲聲都無

通常年紀到咁上下，一晚點都有一，兩下

點至一兩下
係交響曲咁款

成晚一兩下真係好小事，我有fd係成晚都打仗咁款，同佢旅行同房真係慘

睡眠窒息

有呀

鼻鼾係RESULT

好似好多原因
睡眠窒息又有
耳甲大/鼻中隔歪又有

我啲鼻鼾好大聲，中學嗰陣有幾日試過瞓覺嗰陣抖唔到氣，但而家又無事。
我屋企人都會打鼻鼾唔知關唔關遺傳事同埋我個鼻通道好似比較窄，做運動好快無氣

我都係啲人都唔敢同我瞓